你地身邊多唔多人覺很香港根本唔會有事，唔會有咩大影響

真係信政府冇事咩

肺炎死過一次
美國制裁準備死第二次

一年睇錯形勢兩次
真心on9
留名等睇人同自己一齊仆街

又睇下邊個笑到最後
利申我覺得根本唔會有事

有事既話到時會有咩事發生

至少我老豆老母都係咁諗

成9 日幻想會攪你呢d小屎文，醒下la

我就換哂美金
理撚你

有事你避到or阻止到？

避到啲
但唔係討論避到與避唔到
係講緊覺得有事定冇事

武肺啲小市民食撚哂屎
準備第二hit

覺得美國佬話制裁係兒嬉過武肺

我老母話中共唔會俾香港死 我屌佢都廢撚事

Bno 美金 準備走 缺一不可

中共先係香港死嗰個
一係俾我控制，一係就快啲死
成日講強盜邏輯自己就係

有事無事都走唔到

無得諗咁多

而家就換美金
如果一兩年內有得移民就移民 早d適應
唔駛生活係一個不公義嘅地方
心情舒服d 呼吸正義自由空氣

身土不二就諗辦法同中國炒得再勁啲
置諸死地而後生

如果英國真係肯收幾百萬人
點會冇機會呢
事在人為
點都易過35+同勇武推翻港共

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

97個時又咪咁, 要走個班人早就走左
留低既人訓醒一教, 繼續馬照跑舞照跳

英國聽日先講
走都冇得一早走

上年就覺得大多數人太樂觀
認為佢地唔理解中共
老蕭 果陣換人=讓步 已經唔同意

看中共黨史特別頭30年
再看世界歷史

重光隨時要搞幾十年

當初講得攬炒而家就唔會怕，唔係覺得唔會有事，係唔怕有事，最緊要係大家一齊出事，而唔係得我有事

申請緊BNO，未到手，不過到左手都唔會走

馬照跑 舞照跳
係因為美國玩接觸政策

依家要看 到底美國係唔係已經放棄

呢個可能係人生最關鍵嘅時刻
自己真係要幫自己諗好
走定係留都要諗好，同埋要快快決定

佢嗰份報告已經講明呢個政策要放棄

咪咁老定聽日英國喺度講乜
我已經覺得佢一定喺度講緊廢話

其實以香港人既特性 幾十年好撚長

重來走得甩嘅只係極少數

你嘅香香港樓市繼續升就知

特別係女人, 你叫佢喐啲錢以為你呃佢

不嬲電影或者現實

睇住電視信電視果D一定死硬

不過唔代表人人都係主角, 唯有裝備好自己

如果bno遲d可以去英國買間百零萬排屋, 平時花園種下菜, 一個禮拜返幾日part time工,不知幾happy

一有事即刻攞passport飛泰國台灣,嘆返幾個月先

屋企人全部都係
唔信咪唔信，我自己走資先扮埋窮
睇下邊個最後仆街？

有人覺得無能力移民,
有人覺得係香港定外國都係二等公民,
有人覺得而家有左班深黃咁出名, D惡法拉深黃先有排都未拉到佢地D港豬....

咁就算有事又點，我一個普通市民身份除咗得張選票可以做得啲乜？我又冇外國籍，冇本事移民外國，又冇咁多錢去外國旅居，我點都要留喺香港繼續返工搵食㗎啦。

有家庭的牽掛
如果有小朋友就點都要試
但我無

起碼都係隻逃生船
大不了好似移民潮之後d人回流

其實窮人
被剝削嘅最低幾層
無分別
窮到影響唔到佢地

過兩個月 trump出番呢握手
大家繼續生活

加1 雖然你係5毛
不過 支那喺22年呢咁撚多北水 入主香港 同埋佢咁要面
在公在私都唔會比香港冧 起碼 五年內都安穩

上左年紀既係，經歷過九七前移民潮，八九六 四，九七金融風暴，零三沙士，真係乜撚野逆境都經歷過，驚你個西咩

當大家都放棄咗香港, 就會拋售資產同股票
睇死香港攬炒嘅, 快啲沽貨啦, 蘇州過後冇艇搭
大大 大力沽
整冧樓市同股市先

無錢走唔到 預咗同香港一齊死

Bro Pin this

快啲大手沽貨 鋤冧個股市佢啦

坦白講
唔會有事

Don't over estimate, or under estimate, china

即係我意思係同佢確保自己搵定嘅情況下唔畀香港冧
佢自己都要玩完嘅情況下梗係保咗自己先

Me